朗尼條垃圾終於肯退出國家隊

唔洗係到阻住哂

屌你老母手套狗

龍虎切要上位了

暫時無穩定攻中接班

有未來

lingard都勁過佢啦

冇佐隻老野
英格蘭世界盃有睇頭

Alli屌打

352

kane vardy
100分 ali dier lalala walker
stones cahill smalling
hart

起碼都4強啦

仲hart

hart

後面果3個會比人中出幾多球？

dofoe 屎毒
antonio 軒神 飲水 lalala
baines 米高堅尼 dier walker
b.foster

板凳 : vardy kane rose clyne joehart young

完全垃圾

rashford wilson
lingard carrick ali young
shaw smalling jones walker
butland

呢個陣夠去到4強

開心死其他隊

仲442

破左佢d records 先再講啦

kane未來一定破到